有冇巴打去過伊拉克巴格達？

Sorry 做左伸手黨

上網資料唔多唔夠update，想知道簽證嘅野，特區護照 / BNO 可以點簽。

同埋有咩注意，黎緊想去中東一帶

利申：徒手擋到子彈

樓豬想打聖戰？ 一路平安呀！

伊斯蘭國瘋狂恐攻 自殺式炸彈客驚爆巴格達 死傷超過300人

Allahu Akbar！

其實想睇下有冇巴打最近去過，知道果邊最近局勢。但似乎主要城市還可以……

巴格達恐攻再現 1人當場被炸死3人受傷
2018-02-19 19:38

"Three people injured in southern Baghdad bomb attack"
"One killed, six others wounded in two bomb blasts in Baghdad"

已經好多Headline 係Bomb attack

而家整伊拉克簽證好難
入庫爾德區都唔係咁易
除非你識到local or 經當地agent先有機會整到

庫爾德區易喎

師兄點入?
求分享

之前我睇過所有香港去過嘅都係跟團，如果玩自由行見到得支那人夠膽咁玩，可能要上馬蜂窩個啲問下

BNO visa free 我早2年去個關員淨係問入去做乜，咁好彩我之前已經有搵couchsurfing，所以俾咗個host電話佢就放行了。

BNO而家好似無左visa free,見唔到有Iraq

因為當BC🙊

我都有睇過下bno，但因為宜家唔係eu，我諗無visa free。

所以先上黎問問有冇人最近去過

因為想istanbul > baghdad > tehran

我睇過支那網，去巴格達又要買邀請函又盛，一係你會唔會跟團？
如果唔係，去Kurdistan玩住先囉

樓主幾時去？我4月尾可能會去，而加等緊出簽證

中東地區特別係伊拉克，同敍利亞特別危險，幾乎三日唔埋二日就有恐襲，你地D on9 仔就遍遍要去呢D地方，等陣有咩事就唔好麻煩香港政府救你地，更加唔好求大陸，自作孽無人可憐，諗清楚先啦柒頭

點申請㗎？係咪淘寶邀請函？

唔熟中東政治就收皮啦

害死人就係你呢D陷家鏟，我希望你去，去多D呢地方呀，梗有一次中架你放心啦㛃弟，到時你就會幾咁後悔點解當初咁on9

去過kurdistan啦，放心，熟個邊地緣政治根本就唔危險

地獄無門闖進來

類似啦，不過我唔係淘寶整，整簽證要成1000美金左右，有6-700都係比投資局官員吞咗

唔怪得跟團要2000英磅啦

2000英鎊睇你玩幾多日，如果十幾日其實算便宜，我覺得跟團貴的原因係因為要請保安，自由行最困難就係過檢查站，危險嘅原因係果邊啲軍警好容易把外國人當成間諜或恐怖分子。2015年有個北大學生去當地考古，然後比人誤當恐怖分子捉左去坐監